相信香港地好多人都對GK一知半解， 到底有無版權？入黎話你知（3）

多謝各位巴打支持，竟然開到第三個Post，
希望繼續分享一下雕像（或GK）嘅資訊同開箱，
同埋多個地方比大家討論下

相信香港地好多人都對GK一知半解，
到底有無版權？
其實有好多工作室都有開訂同搵廠整GK賣。
個啲係無版權，質素就要視乎工作室。
有版權既唔算多，因為就算同一套漫畫版權都有細分，同埋要不斷續約，而且價錢不非。

我亦都聽過好多師兄話GK不外如是，原來佢地係睇完信和用膠盒包裝既大膠「GK」，其實個啲完全唔係GK，最多叫「假景品」。

不過而家現時點同信和多左啲公仔機，SHOW返啲真GK出黎，相信有見過既師兄都會睇得出有名既工作室同真既GK真係靚到一個點。

當你想訂某款，但又心大心細，可以黎問下大家意見。（不過請上圖）
當你買左新款，除左自己開箱開心（或者不幸中伏好嬲），可以黎分享一下

汲取上個post有唔同巴打嘅意見。
希望都改到大家先入為主嘅定義。

其實「GK」主要係白模，
而家開訂個啲應該稱之為

雕像

亦都有人形容有版權嘅叫雕像；
無版權嘅叫gk

講起版權，希望大家尊重下知識產權。
我聽好多人講版權對佢黎講無咩特別，
完全唔係吸引之處。

有版權最主要就涉及金錢，
閣下唔買唔係問題。
但請尊重有版權嘅工作室同
堅持買版權嘅收藏家。

好多工作室百花齊放，有好有唔好，
好就有良性競爭；唔好就侵犯緊版權，
同埋好易中伏或者呃錢。
有啲工作室官圖無限好，大貨係篤屎。
所以最好問下/做下research先買。

—

以下會有啲簡單Q&A，歡迎有問題再問，
未必識答，但識答一定答。

1）講左咁耐，邊啲工作室有版權？
日漫就主要Tsume、開天、RYU、UA、鐵風箏、集美、Oc
美漫就主要Prime 1，XM，Sideshow、開天、Qs
等等

2）邊到可以買到/訂到？
現貨就要問下代理，有時某啲款會有少量現貨
或者上Facebook d 二手Group徵。
由於涉及版權，灰色地帶，唔會有鋪頭明碼實價擺現貨賣（海關有機會搞）
有錯請指出。
-
訂嘅話請搵比較出名嘅代理，近排聽唔少騙案，唔好貪平個少少。
我自己搵龍珠gk toys同專業gk訂開，
香港gk都係比較大嘅代理。
淘寶最好搵啲大店，XXHome，X智，猴X，萌布X等。
另外如果想係gk zone hk訂野之前做少少資料搜集再決定訂唔訂。

3）訂 / 轉單 嘅流程係點？
訂：搵間信得過嘅代理，
比訂金代理>等工作室整>準備出貨>補款>速遞到付
-
轉單：同賣家傾好價錢，最好開個WhatsApp group，代理+買賣家，講明轉單，
到時準備出貨>補款>速遞到付

4）土地問題，啲盒掉唔掉好？
隻雕唔係好貴，或收藏價值高嘅話，啡盒就唔建議留（衞生問題）；彩盒就最好留，除非你肯定自己唔會搬屋/唔會賣/唔會移民，或者好瀟灑平賣都無所謂，否則無盒你要將隻野帶離屋企都幾困難。
但有啲盒成個洗衣機咁大，所以我自己就租倉擺盒，全部都有留盒。

5）買返黎爛左點算？
新買嘅就算無位拆出黎擺，都最好拆開檢查下（除非一心轉賣，有人追求全新未拆），
發現有損，即刻通知代理同工作室講，通常售後都會寄返補件比你，由於香港寄返廠唔平，佢未必要你寄返爛件比佢。
-
二手買嘅照問下代理，太耐無得售後就只能夠課金搵手藝人修復。
唔想課金就自己買啲混合膠痴下，最緊要過到自己個關。

6）閒閒地都一二千，大舊啲就三四千，
我買返十零廿隻景品唔好？

當然閣下有自己嘅選擇權，我只能夠以過來人嘅經驗同你講，
當你開始買雕像，會發現完全係唔同層次，就會慢慢覺得景品買黎只會阻掟。
我間唔中都會買返一兩隻景品，
但對景品嘅需求愈黎愈細，
只會諗留返啲錢買雕或者點樣可以擺多幾隻。

當然閣下有錢有位嘅話，WHY NOT BOTH？

7）咩係翻模？

有啲工作室專做翻模
例如古羅、Tf toys

即係將啲有版權/炒起左既款，照炒照做多批黎賣，但價錢平一半甚至1/3。
簡單黎講即係A貨。質素就見人見智，但有啲的確幾可亂真
有啲人會睇唔起翻模；有啲人會認為自己收藏無乜所謂。
即係你想買隻撈，但又覺得貴，最後買隻A貨。
有無問題就視乎你自己價值觀。
但香港地gk市場已經算細，翻模嘅二手市場仲細。

近期沉迷美漫：

P1S Venom

Xm Venom

P1S Batman Ninja

P1S Harley Quinn

另外分享下啲日漫，大部分係上網睇到

最後當然都有私心嘅，
想睇開箱或者雕像gk資料請follow小弟

小弟youtube：
IG：
Facebook：

歡迎比意見或批評，但請屌得細力啲

而家好多間都興比埋手套
幾窩心同好似high class d

人物風格都算，個中文名牌真係搞唔掂

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

香港地買雕，有愛行先啦
要保值就好難估，多數都蝕
魔方個兩隻鬼滅女角都吹捧到炒起左就知啲人愛>>>質素

依隻點睇 岩岩開訂無耐

留名

邊啲算係寫實？

出事架嘛
好彩隻雷神用返英文

照出貨速度 應該年底有

呢間工作室無乜成品參考
而且定價太進取，個地台又奇奇怪怪
唔洗諗一定skip
除非好有愛同肯定有位+自留

我都想知留待個位巴打回覆

但到貨慢到on9呢 集美控制晒每日出貨量 最多比你日出20隻

杜老師你都唔識？

國內一位好勁既上色佬黎 對上隻路飛個價已經飛起左無記錯係漲左50%左右

之前仲有同幕后合作出灌籃 你見佢地d灌籃屌打其他盜版工作室就理解

4檔個隻？

係 家陣最好既4檔

識玩 無可否認佢marketing做得好出色

杜老師=無限工作室？
之前唔係就咁叫杜老師xxx架咩
如果杜老師出品就唔錯，啲上色好靚
但隻隻都好大隻同埋價錢不菲
不過呢個地台特效真係麻麻地

原來不嬲都係無限工作室，自膠

無限係佢開 上上下色做埋gk個邊 地台偏簡單所以只係2988人仔 1:4但唔算佔位 抵玩之作

如果以依隻悟空黎講 3620 黎講係咪算貴貴地

其他雜魚工作室黎講係 以杜老師黎講就適中 你當係買牌子咁 有部份有好口啤既工作室同size類近設計都會開得比其他工作室貴

係
所以差唔多價嘅話隻路飛正好多
隻極意價錢有啲進取

精灵社2015年成立于香港，是一家专注于衍生品、工艺品，集开发、制造、生产、代工于一体的公司。
公司拥有自主的设计研发团队、3D打印部门、工厂生产量产流水线。多年来与世界多家知名影视、动漫公司有着深度合作关系。
2019年12月公司首度推出了旗下高端衍生品品牌“SOUL WING”。目前SOUL WING已取得多部一线动漫IP授权，已公布的有：《航海王》、《龙珠Z》、《圣斗士星矢》、《剑风传奇》，后续将更多授权IP陆续公布。
2020年SOUL WING签约了多位国内外优秀的艺术家，将着力打造一系列原创作品。“踏实做事、诚信经营”，“低调做人、高效办事”是公司一贯的宗旨,精灵社将不忘初心，砥砺前行。

原來係香港工作室cls

踏實做事都做成咁 好難搞喎大佬

無一間版權整hunter係好睇
反而hunter fan個隻基路亞同古拿比加算係幾高質

集美佩恩

賣晒啦

非加呀媽 唯一好睇

呢隻真係唔識欣賞

叫做版權入面高質啲
但都未到驚為天人
加上聞說啲金色物料會係咁甩粉
曾經見過4千幾支幣差啲衝左

佢要整到係d佛像質感麻 不過4000幾支幣就抵沖 睇下佢隻一護打小鳥咩環境 靚又有空位應該收一隻

我等埋佢隻鼬同卡卡西再等埋隻自來同斑也當畢業 3大女角就等鐵風箏 家陣等埋佢隻櫻就店了 綱手奶奶靚到咁我要相信櫻既頭雕都係咁既級數

咁睇有啲幻彩叫好啲
不過都係價錢太高

無衝 無乜愛加無位 太大隻
我仲1516緊xm騎馬蝙蝠俠、hulkbuster 同thonas and death lady

大奶奶在哪裡

我考慮下先

你上文同下文有矛盾

你上個Po咪po左

態度正確
1/4唔係咁易放/轉手
隻ls凱多都出哂事

我意思係差啲因為平而入
但最後無愛無位擺呢隻就放棄
有位擺xm但好貴所以1516緊

隻凱多係太撚大？

1:6凱多好難唔大 仲要再大既1:4

無撚有錯，睇相唔差，但未到必入，
重點太撚大
仲有個隻lbs白胡7500支幣跌到2500
有能力買都無能力擺

買完自然有位

可以問左香港代理先

笑左 炒到貴左成倍但企唔穩
要靠嘔吐物固定

因為套動畫太靚
其實而家唔好話炎柱，
都無乜邊隻鬼滅係高質
真係要揀寧願買官方個隻pvc

原來連登有po

乜都唔識，最近入左隻小烏，我都唔知有無版權，應該就無㗎啦咁平

但真係好靚，特別係個月亮色做得好好

作品嚟講最鐘意龍珠，但我覺得龍珠卡通感太重
景品好似好過gk(個人睇法)

反而其他動漫gk會靚啲(加上龍珠op咁多景品，將錢擺係無乜得買嘅漫畫會好啲

呢隻小烏燈光同月亮唔錯，但主體差啲
暫時小烏版權得一隻未出貨

龍珠嘅話你睇邊間工作室嘅作品先
有啲真係衰過景品/好似景品加地台咁

Btw 最尾個句唔太明

依隻太大舊

我指啲錢用嚟買無乜週邊嘅動漫好啲

例如死神

btw，艾尼路做得好，市面又有貨嘅gk有邊隻？

gk最好=黑珍珠之後就初心F3 要買就集美啦

Agger

買左 lg嘅再見悟空 好期待

Wcf size 個啲款？

係

個啲係幾過癮，價錢平平地，算係入門版
同埋好多都係深坑，一套套共鳴咁出
但一玩1/6 1/4就返唔到轉頭

貪佢平同夠細 有位擺

LastSleep 悟空&比達&比古洛

1/4全款: 4380港幣*訂1680不包括任何運費，運費速遞到付
1/6全款: 3280港幣*

點睇

好型

我都覺 個POSE好撚型
不過佢話遲D會加價 淨係望電腦圖又驚中伏

見隻悟空出左都唔錯呀
不過我冇玩過gk都係等睇人開箱算
冇錢冇空間

1/4幾高？

50cm

1:6先係50 1/4 要成73
LS 手工幾好

1/6有興

想問下d師兄, 最近見到隻黑珍珠既gk想買
佢post埋黑珍珠logo既相出黎同話會送銘牌, 個模型岩岩出黎, 遲d會上色就出貨
想問下呢d廠會再出第二水/第三水咁樣？因為第一水都上年開始賣 定還是佢抄黑珍珠既gk自己出
因為佢都係代理咁

我唔係比古洛FANS
不過呢隻個POSE真係型撚到漏水

無玩開gk
入來望一望張圖中左毒
屌

黑珍珠無出野十世啦wo 仲點上色個十刃共嗚佢地都棄棄地 專心集美 連副業魔方都比佢半棄
而且黑珍珠舊既野太多翻模無盒就唔建議去

所以GK同雕像唔存在再販 你真係好想買某隻黑珍珠出既海賊角色可以等集美 反正佢都係拎舊模改少少就拎去監修呃多你一筆 但又真係整得好你又吹唔漲 除左第一隻冰雞有設計失誤

即係呢d都係老翻黑珍珠整出黎既？ 師兄翻模冇盒即係咩意思 我見d人都話有盒同有個銘牌

會愈買愈大隻

Ls之前隻悟空都唔錯嘅
呢款幾好，我都有啲興趣
但都係覺得價錢有啲進取，
加上悟空比達係下面有啲多餘

不如講下你係邊到見到同咩角色
比張圖黎望下
正常啲廠唔會再版做臭自己
Mrc另計 已經沒落
我諗佢炒埋隻龍拳冷飯就差唔多收皮
重點無聽黑珍珠開訂好耐

老翻係其他人拎隻大貨去翻模 翻完只有正版大貨質數5-8成 呢類野唔會有黑珍珠個盒 但有一個正常紙皮盒 不如你擺你隻野上黎比大家望下仲好 後追黑珍珠好易出事 有玩開既人翻模一睇就知 有牌呢d並唔係咩證明係正版既野 要知道連版權雕張出世紙都可以翻 咩人都可以做0001 要分最緊要係賣家張實物圖 最好有埋佢大名 話比人知佢唔係上網偷人地隻正版圖

玩藝術雕可以留意下 御龍太高汁 30號主店限時不限量

超高汁

唔該曬師兄, 原來老翻再老翻都得再問已經搵唔到d資料, 都幾肯定係再老翻
但係有肉食嫁咩？如果做到咁既技術做咩仲翻人地, 同埋想買所謂既正品有咩途徑？ 得香港代理信得過？

商人唔會做無肉食既野

淘寶 本地代理

幾靚
但唔會值兩皮野

舊版1/4

新版1/6

得罪講句
MRC 真係愈黎愈垃圾

笑左 衰撚過$100景品
D膚色係相機問題定真係黃膽病?

暫時睇左幾個人影
都係咁
好彩忍住左無訂
之前vkh係咁rerun死話唔關mrc事
自從𢱑爛塊面借啲意rerun埋魔貫開始mrc就走下坡
無乜新野開之餘 啲冷飯仲咁垃圾
好地地一隻神物搞成咁，整臭哂自己個朵

長知識了，依家集美隻雷神太貴唔捨得入，巴打最近邊間訂開

最近訂都係集美雷神同ils綱手 雷神香港唔貴吧 見有人放自刀tim 不過香港代理個原價已經係原價+500-800左右

原價記得係8 9000 人仔 體數得33隻 個上色工序又極煩仲勁易炒用時又耐 當試黑科技 原價+1000-3000都算接受到 但比人炒到2皮就係on9

原價係8000？

6788人仔

咁有間開8500都幾貴

7088乘1.15差唔多吧 最少比後追無版權抵

Agger
3千內都算，體數少
過一皮已經唔會買佢
大把其他選擇

差唔多啦
人地6588要搶同埋好多人搶
多數都加幾舊
8500係貴啲 但起碼唔洗爭
我買左8000
早排見人facebook賣單，總數7500定7700

都啱，不過over預算唯有忍手

又唔係一次要比晒 比完訂 年尾再比尾款

「體數：限體200體」
係咪即係指間工作室只會出200隻？？？？
咁市面上就只會有200隻 （當然唔計a貨啦）

國內200=海外無限 全球200=全球200

我買嗰隻我見好多網都淨係寫「限體200體」
師兄有咩網可以official知究竟係邊樣？

gk唔存在official 要知某一間既詳情就自已dl個企鵝入工作室群了解

只有拎左版權既雕像工作室先會有official 無版權既點會做到咁出面

買左可以後悔 唔買只能反省

不如講下物色緊啲咩
大家問野都咁神秘
直接啲上圖問會清晰好多

其實我都訂左

仲要計到運運費
第一次訂我都8500 taobao 無咩信心
其實收人二手單都係唔穩陣 咁多隻艾尼路真心似得集美
細節滿分 個地台又靚仔 有愛必入 佢隻黑胡都好精細 唔明點解會出鬼鮫

Tsume 隻佐助都EUR 699 版權野真心唔平

淘寶買集美只要唔係搵個幾間黑店就99.9%唔會有問題

出鬼鮫同出海賊反派無抵觸 原本就係為左做埋火影條水路先開左間奇點試水溫

奇實唔明 好似HEX 好多人話佢都係找工作室代工
即係佢地只做設計？

師兄咁偏門
定想湊套魚人共鳴

Wcf 呢隻已經炒到貴過$350
所以我覺得買gk都ok
想儲齊革命軍

二手單睇下你講閒魚單定香港單

前身黑珍珠個隻都靚，
嫌集美太貴，黑珍珠平一半可以頂住先
等我到時包膠

黑胡自刀成千都無人要
其實唔差，
不過一黎無愛，
二黎艾斯fans唔想買隻黑胡篤眼篤鼻

咁狐忍同海賊王雙線發展又無咩抵觸
佢都係志在搵多啲錢

個隻我都有訂，你望返隻鼬升到成皮野就會覺隻佐助唔算貴

搵工作室定廠代工？
因為好多細工作室成本問題，無自己廠或者未搵到一間最好嘅廠夾，就會成日轉廠或者搵啲大工作室借廠代工

買左好多metal build同hottoys，依隻8000再買埋驚比人斬

同海關報1/3價錢是常識吧

隻野好大62x 52 x 52

係洶寶見到大聖gk, 小新gk呢d會賣現貨既舊款野, 其實係咪翻模黎？？
咁點係上面搵到原廠既代理？ 師兄都話版權問題佢地唔會出自己名

得某幾間會有自已店 其他都係代理 翻模商品名會寫明同價錢會低過本身好多 開訂價都係幾百內

b雕黎講正常size

我睇d留言先知係翻模, 本身標題冇寫
咁其實咪好難搵到堅既工作室去訂？
其實會有咩“隆”路搵到

直接加d正常代既WE7 或者香港代
但有好多工作室香港代係無開

好想試GK
但Eva d 角色gk永遠都好似景品咁

非常合理size
等緊同Tsume艾斯一齊擺
最愛呢兩個角色
一火一雷

買埋黑胡冰雞赤犬明哥ex啦一火一雷一暗一冰一熔一線wo 夠晒霸氣

呢隻世界級
本身對eva無乜愛都勁想衝

死仔係咪集美打手
成日水我買埋其他
最多見到青雞靚價/明戈超靚價先會入
黑胡嘅興趣係負數；隻赤犬唔開燈好肉酸

你要寫實可以買TP隻凌波+等佢隻明日香既或者小智個隻明日香
想要動畫風可以等祖國龍個隻

人地要角色

15000人仔夠晒靚 明哥當初原價又唔去 熔+冰其實可以TOP冰+潘多拉赤犬 呢2隻一齊擺係夾既 有艾斯點可以無黑胡

Sor9 發雞盲睇漏左角色兩隻字
現階段啲eva gk真係雷聲大雨點小
可能我無乜愛，有啲寫實風、同人風個啲麻麻地
覺得買官方野仲似同靚

要用嘔吐物支撐，對角色無乜愛，純粹覺得好靚，高追，不了
明哥原價都唔太想入，無乜愛唔想哂位擺佢
黑胡更加唔洗講，見佢前面憎佢後面

唔該師兄, 我都見到有d幾正但係香港代理冇賣

機械感太重 同設定有差距 所以MB 我都無入

xxhome同猴x 搵唔到

龍珠xxxx x子

KD巴達克 D肌肉又整得幾撚靚 好有力下
可惜我麻麻地巴達克

唔該晒

Kd呢間野真心唔錯
係啲定價太進取
不過佢地都好有自信
話自己要比就同Tsume比
唔會同啲無版權嘅比

呢2隻岩唔岩但正係個白模而家都成皮
上埋色分分鐘一隻都過萬

呢款私人訂做好似唔多抵
無乜肌肉紋理同details細節位
純粹係J個樣，但個樣個風格又好似唔太似

想問下香港有冇就咁俾個景品佢俾佢幫我改嘅工作室

暫時搵都係得預定既有款式嘅鋪

好奇想問下 如果我想入呢一行應該自己要點😂😂😂

咩叫比個景品改
加啲特效個啲？

你係想整模上色定做代理

係呀 搵極都係得啲佢改好咗嘅

我想就咁俾個景品佢 再等佢幫我加特效

例如好似識著燈個啲

因為最近睇
我見用黏土整左再翻模 我又有興趣想整原創黏土公仔

整啲出黎睇有冇人買就知道你岩唔岩做呢行

新手應該用ladoll?因為太多土 我見美國土要求都幾高

呢層唔清楚 買我就識
但巴打想整咩角色 設計張圖可能呢到有人有興趣

我畫埋哂d好柒既公仔

係動漫角色定係自己設計既公仔
如果係自己設計 好老實咁講 我覺得蝕多

點解咁講 諗住自己設計

個啲自改手藝人已經問過唔肯幫你改？

我識買唔識整 真係愛莫能助
你試下開post問
Btw 有時間、無經濟壓力就試下做想做嘅野
成功固然好，但失敗左都可以汲取教訓
好過從來無踏出過，
有朝一日太多包袱個陣無得再試

邊到會有得買 我想參考下

我講緊買雕
唔係買整嘅材料
反而想整問下各大代理睇下有無計

我係想睇雕 我而家都係youtube睇
我想見實物多😂

實物可以去
觀塘睇龍珠gk toys show room or
葵芳專業gk show room

原創ip類可以直接買隻ein現貨既雕玩 如果你本身係景品/PVC玩家 包你打破三觀

唔係呀 係我唔知點搵呢啲人

用咗好多「魔改/工作室/GK」咁上下嘅關鍵字都google唔到

小弟從未接觸過gk
早排見到呢隻機械暴龍gk
有無熟gk既巴打知呢間廠有無版權
值唔值得買

呢隻正阿 數碼暴龍gk好似未出過版權

見佢有埋滾球獸音樂盒 好正
不過機械手上面盞紅燈無左 有少少失望
Btw無版權

我問過香港代理 佢話大貨會改返紅色透明件 不過無燈 隻眼就會發光

睇黎巴打你都係fans
有無話訂邊間好

我同gk toys訂開 有舖頭穩陣啲

岩岩訂咗1/6 比洛達

正喎

忍唔到手

第一次買gk定點

依隻第2隻

邊隻

第3頁#70 個隻

嘩 型都仆街 但好貴
到時睇片想玩左

現時點好似有幾間格仔有擺呢啲自改
有facebook專頁
可以望下成品再決定搵唔搵佢地

摩牙啦多啲圖分享下

啲錢無唔見到，只係轉化左你鍾意嘅模樣

佢地轉左舖多野睇左 不過都係龍珠多

又有工作室出悟飯

係，正常嘅
多左人訂緊係開多幾條水

又出悟飯

屌我今次忍唔住訂左

說好支持版權

另一隻靚得多喎

我有撐架 隻布洛尼終於派香港
聽日放假可以開

不過見呢隻悟飯二千零蚊
又幾多替換件
仲要1/6靚size又襯套T龍珠
所以⋯⋯

輕武器個隻？

係呀

個款地台太簡單，吸引唔到
今次單純儲氣個pose我幾like
加上揸斯路仔頭好正

呢隻YoYo認真平靚正

支持本地企業精靈社

希望大貨唔好崩

我睇唔到 我唔知

唔支持點出版權悟飯

垃圾T又唔出超二飯
出乜鬼界王悟

應該係金？
等現貨系列

佢地鐘情於撒亞人打地球個段

兩對腳 應該班同金

@所有人
【预留留言+1】
品牌方Figurama公布新品开订预告：日漫《七大罪》班与金1/6 雕像，将于11月10日全面公开，11月23日正式开订。

Yes u are right
But figurama 多數現貨就插水
大家唔好衝動

Yoyo個隻抵過另外個隻咁多既
可以換唔同手同頭
仲要差唔多價

唔好諗 屌左先

仆街仔

買左可以反省
唔買只能後悔

利申：已訂

你訂1/6 定1/4

1/6咋
1/4太大舊
無位了

又晒家當

獨JJ不如眾JJ
日日望住黎打丁
開燈熄燈都J一輪

不過仲糾結緊留唔留上面個層龍珠
想換埋美漫

ching 你個架鑽地？下面唔整板唔怕上重下輕？

btw 悟空立巴咩價位

唔係鑽地架，蝴蝶扣
唔整最底個層會承唔到力？

早兩日見人賣左5500
不過仲諗緊

個櫃點解唔用燈帶？

唔識搞
加上諗住個垃圾貨架用啲垃圾燈就算
貪佢可以叉電同隨時移位

又有毒魔要訂

我都有睇過呢款
見啲評價麻麻地 最後無訂

Anti venom明明個個屌
口裡說不但極速無哂

真.venom覺得有啲貴
都係等現貨算
等兩年可能到時已經棄左ht

從來未買過gk
最近見到香港gk有隻hunter fan工作室既山治可以訂
想問吓香港gk算大間既話係咪應該信得過可以安心落訂
同埋hunter fan呢間工作室有無評價
上網搵黎搵去都係搵得啲產品
唔多見有人講間工作室

香港gk 專業gk 龍珠gk toys都算大同信得過
HF呢間hunter除左團長外都唔差
同埋之前出過zoro都ok
有愛同千零蚊去得過

唔該哂
即刻去馬落訂
隻山治好心動

講真一買就會上癮
同埋好自然會想買成套黎共鳴

你地有無人訂左TNT善逸仲未收到貨？

出左好耐

間代理同我講10月尾有，等到而家都仲未有

你邊間阿

GK Zone，我隻大壁虎伊之助同tpa炎柱佢話要11月中至尾先有。我見人地都到齊

係咁 之前我隻蝴蝶都耐過人地出貨

Gk zone好似出名慢

全部都出左好耐

下次第2間啦

咁就仆街啦，我仲有隻魔方戀柱仲未補，睇嚟都幾肯定2021年先有

最灰係隻炎柱一出我即訂，我朋友遲成個月係另一間訂。大家差唔多時間補款，佢10月尾已經到貨。唔公平

魔方戀柱都補左 應該都係月中到 我朋友都係GK zone買左隻輕武器悟飯佢話下年1月先有 建議你下次搵第二間

你一定要久唔久畀壓力佢 吹下佢 我之前都係咁

買到咁煩 轉第間啦
真係唔好貪平少少

一陣好似GK Zone hk咁就煩

TNT隻岩柱點睇

睇相還好
二千左右可以入
二千中有愛先入
三十或以上就skip

我見佢都幾大舊

家陣咁多間做鬼滅TNT最好嫁啦

同魔方比TNT係好啲 逆刃隻炎柱對上三都可以考慮

佢有兩個版本，都三千左右

凱多?

我都有睇
逆刃係賣場景
但細節位唔夠
上色同細節做得好啲大把前途

個人認為太貴

係
唔知咩樣

到時可能出唔到貨

聽晚就知

後面睇好似黑珍珠個隻
2.0升級版

奇實市面上凱多頭雕無隻特別出色
隻隻差唔多 仲有人隻Max 佢又唔可魔改我都唔知佢可以出成點
但佢個棍型己經向上 左手向下大概知咩款

【ICSC国际雕像手办】
新品直播发布
—— 集美殿堂 专场
《航海王》正版授权
四皇 百兽凯多

11月9日 17点30分
我们一起见证
正版雕像界中史无前例的发布方式

直播平台:bilibili（B站）
B站ID号：猫小兜动漫影视
B站房间号：13662377
直播间链接

【大佬云集 齐聚直播】
GP_疯人 大玉米 阳台哥
模坑小明 二犯模玩
猫小兜 教官 JC

聽晚就知佢咩料子

普通料 但比例好正

咁快收到圖
動作無乜驚喜
死都要拎住個酒壺做乜勁
不過啲肌肉感同size好正
想同布仔一齊擺

同得太多人合作 總會有人忍唔住爆料 買未 可以比你屌齊4皇wo 家陣黑朝子賤價

黑胡大媽都好撚肉酸唔想貼錢買難受
同埋啲人話條龍似偷酒飲 笑左

4皇要屌緊係要屌齊一套

價錢就快同p1s睇齊
品牌方：集美殿堂
作品：《航海王》正版授权：四皇共鸣——凯多
比例：1/6 雕像（凯多特殊身高）
产品尺寸：约高75cm*宽60cm*深54cm
产品重量： 毛重约100斤
制作材料：进口高透明树脂、进口树脂、PU、ABS、皮革、木料。
外箱尺寸：待公布
总量：5７9体
开定时间：2020年11月9日21:00开定
预定价格：7480元
定金：2500元
预计出货：2021年第二季度
品牌QQ一群：755362430
QQ二群:1109428919
品牌合作代理：东映动画旗舰店（天猫），猫小兜，神秘博物馆，模坑，小虎模玩。
【销售说明】
集美殿堂依然会严控绑定“销售额”销售，对翻模盗版会严格查处。
11月9日晚十二点前下单者赠送木板底座和皮毛。

1/6都75cm痴線

買完隻雷神之後唔會再蒙蔽雙眼
學埋T社啲衰野
啲定價愈黎愈貴

本身4皇得紅髮係正常人高度 格離2件已經同隻巨人族大媽差唔多高

咁出法紅髮同白胡仲唔成皮野

Btw 上圖先

龍頭x
蟲頭小擺設o

香港開9280......
個龍頭擺位出曬事

同上次一樣
加多5舊但唔洗爭

唔明點解係要加自己黑珍珠影子 倒酒

倒酒真係做多左
同埋龍頭真係太細
好似為做而做咁

隻炎柱1860

【開訂】
逆刃工作室 鬼滅之刃 炎柱
基礎版 （單炎柱+地台場景特效燈）
每款: 1860港幣(不包運費，工廠直送到付)
訂金: 760港幣
-------------------
高配版 （基礎版+猗窩座）
每款: 2960港幣(不包運費，工廠直送到付)
訂金: 860港幣
-------------------
尺寸:
組合場景35x36x81cm
炎柱 30x35x43cm
猗窩座 34x29x40cm
配件:人物，地台，地台燈，特效燈，雙頭雕，雙武器
出貨時間暫定2021年第2季
其他:購買共鳴系列集齊可免費獲贈立體組合地台和背景屏風，購買第一彈者優先購買第二彈，以此類推。
數量有限 先到先得
所有訂單也以收到訂金才作實
有興趣留言+1或PM

買都係焗買一對架啦
同上次個隻差唔多價
希望啲上色同details有進步
上次個隻炭治郎件衫後面好似少左個鬼滅隊衫logo

我剩係訂咗單獨炎柱上三無乜性趣 我對上一有興趣多d

好想衝tnt岩柱同逆刃炎柱vs上3

等智孝巴出黎講個句

買左可以反省 唔買只能後悔

不過岩柱定價太進取
同逆刃兩隻角色差唔多價
個人認為逆刃可衝
到時開完箱唔鍾意咪賣返
平手/有賺固然開心
蝕少少咪當比錢租玩具開箱同玩

衝啦，隻上3幾好睇

蝕咪當交審美學費 學下點去提升審美買好野

岩岩入坑係咩都想買架啦

所以更加要交學費

鬼滅GK都等infinity出，好似有埋善逸

開天真係唔洗期待

呢隻都好型 想入
但係唔知出到嚟會係點
同埋另外五隻上埋色好似仲靚

純個人感想
岩柱睇相成隻質感都唔錯 件披做到果種textile質地 d字好似真係縫上去咁
手串珠一粒粒同有光澤
手同腳都收貨
地台仲有唔同鬼既頭 加分
加上tnt隻善逸都幾靚 除左個屏風
不過3000真係有點貴

逆刃想衝原因就一定係個場境連埋之前隻逆刃炭治郎放埋一齊 J死

cs可以直沖

佢日漫有美漫嘅七成功力已經夠做

到時大貨keep唔keep到又係另一回事
不過無可否認睇圖係幾唔錯
睇對呢個角色有無愛，訂價真係太高。
同埋市面一堆鬼滅gk
都無乜邊隻真正超班

係逆刃啲場景幾吸引，但又差在個上色同細節

我都想入手 啲detail位好似幾好
新入坑

我睇返之前出嗰啲
呢間工作室好似幾高質
實物係唔係keep到水準

夜啦 訓啦

我都想買翻飛段個隻

蠍同迪達拉都幾靚
但過左咁耐可能要等人放

迪達拉好似仲有得買
但我見飛段5月出過唔知點樣入手

以為會有團長份
不過有金恩同斑都好正

閑魚咪大把

金d頭髮做乜

呢個牌子⋯⋯想買都一貫等現貨

唔明點解差咁遠係咪有兩班人各有各搞
見到日漫衰成咁 都唔出手幫下

係香港徵下先啦
徵到實平啲香港二手價衰到貼地

用屎忽做日漫 反正為噱頭既姐

屌套T龍珠賣定留好呢
留就要買埋呢兩隻

買啦

隻比達9k.....

G你老母臭閪咩
講咁撚咪撚又係老翻figure囉
你拎撚左版權先講野啦

又要等到2046先派貨
諗緊訂定到時食現

老實講啲定價愈黎愈貴
但太多人繼續衝
所以佢錢照袋 貨就慢慢出

大陸單幫到你

是咁的 我同智孝巴真係玩開版權雕話你戇鳩怕你嬲 要黎屌都做下功課先 家陣大把版權工作室

頂佢官網單真係等到2046

算啦 唔好同啲理解能力有問題嘅人拗
第一頁寫哂都尻屌
同佢繼續講都哂氣

有時大盒到咁真係懶得開

老翻figure 就知佢腦部發展有限 同玩開老翻
人地叫hqs 係statue 級

T社出貨真心慢，我嗰隻女帝唔知幾時先有。。訂咗好似兩年

海外單既話就等多2年啦 等我地呢班大陸單下年到貨奶足一年比報告你睇睇

大陸單？搵支那人訂快一年？唔係好明

工廠順豐直送同工廠送晒大陸單再送去t個倉t再慢慢派比你既分別

1/3 唔係人咁品

所以本身都廢事覆佢

女帝一年姐
我有紀錄
19年9月中訂
通常兩年走唔甩

我隻布仔頭兩日訂
等左咁耐都係大陸廠出
所以佢啲官網出貨都尻黎

好想買，但好貴

等了又等 重以為年尾會有

而家我隻善逸係本身話10月內，之後改口10月尾，之後11月問佢又話而2-4日內，過多4日再問就話因為自己之前係二級代理，所以分貨上無比佢先。之後就無再比期我

我真係唔知真定假咁自己去買咪等到2047？照佢咁講先分比代理。

P.S: 我係另一間比佢仲新嘅gk店買野都係好快出到貨

Gk zone係真心慢 但我都收到貨既 所以你放心

其實呢啲盒咁大會唔會 keep

魔方又出招，上弦六

我唔會keep gk無咩所謂啦

迷你倉

呢間真係慢到仆街 冇咩事咪搵 除非你好有耐性

佢仲要知自已整得最靚就係真主角a2 所以唔比單買tim

你自玩可以唔keep 搬屋個陣買多d泡泡紙可以解決問題 想遲下賣返出去就留 有同無個價差好遠 仲有好多人嫌無得體驗開箱個種感覺

講左2個po照騙工作室次次都咁多人狗沖集美已經放棄左支援個邊嫁啦

垃圾工作室唔知今次幾多人追捧

已經1個

我都諗緊到時有現貨衝唔衝隻黎開箱

所以講左好多次盡量搵啲大代理訂
保障返自己
不過都好過啲扮寄失嘅代理

買左可以反省
唔買只能後悔

平心而論
玩開景品岩岩入坑會覺得魔方好正
千零蚊都尚可接受
當買有特效嘅一番賞
二三千就唔好咁傻豬
啲上色真係好一般
彌豆子同蝴蝶炒得起真係得啖笑

我隻大波連都係官網訂，早兩個禮拜終於收到

沖tsume 天地對波啦

師兄有無另外收運費

有代理話留左對比我某寶仲有好多貨

聖殿到貨

摩牙，有無多啲details望下
著左燈睇幾好
係前面個名有啲畫蛇添足

講緊大陸單上年12月已經收到貨

有冇因為疫情收額外運費？冇，官網個運費本身已經好金，成299euro，夠買一隻平雕

反而p1s呢排出嘅貨都要加幾十蚊美金運費

人生第一隻雕，乜都唔識最𢱑頭係明明由大陸出貨，都要搞成大半年

幾時出一隻靚嘅伊之助GK

我等緊上一

拆左未
啲燈有無好似我咁奶左野

新手想問下有間HEROBOX係咪無版權 ?
見到有D 1比1等身大 想買一隻返去看下門口

無 翻模店黎 仲要好夠膽翻集美同EIN

仲諗住買佢1比1狂三 如果老翻就不了 九成都伏

本身預留俾佢嘅位俾後發先至嘅p1s食咗，暫時冇地方display，唯有入倉先

咁有無拆黎檢查下
到貨十四日內發現問題免運費售後
之後先搞有機會要比運費
來回運費分分鐘一千幾百

智孝點睇 阿蛋岩岩出個隻Pokemon Gk
1500人仔/香港工作室賣～1900HKD
好似有啲貴

是咪講緊背背龍個隻

係 點睇
個人覺得呢個價 幅圖咁簡單 少貴

Egg 幾好的，尤其啲透明件
上次隻耿鬼都正
而且呢隻我都幾buy，諗緊訂唔訂
有童年回憶，有齊初代御三家同背背龍

屌我都諗緊訂唔訂
但個size同之前御三家差唔多 貴五舊水

想問下呢間嘅gk質素掂唔掂

淨係睇咗齊唔齊件，冇詳細檢查

唔掂

咁唯有等睇吓邊隻炎柱靚

我應該唔訂
訂左太多野
無位無錢鳥
我都覺一千中就扑；一千尾就要諗真啲
睇下你有無愛
不過pokemon同呢個尺寸
到時唔鍾意/睇厭都算易賣

Check埋燈先啦
聞說好多都中招

佢做場景都還好，當買個feel
但單體睇細節就好一般了

而家呢款咩價錢

我見18號截仲有幾日時間比我諗
見二手谷有人放未開封 $2600 又想入手

想入隻伊之助 訂呢隻好定係再等吓

等

Ok

好大工程，聽天由命⋯

時光機 個人唔睇好

2600太貴
加上太多 炒埋一碟無咩特色

睇圖都唔吸引
唔好衝動

好似好少出伊之助怕真香

想問邊到仲訂倒tnt 炎柱同水柱

官圖都咁差好少實物會好驚豔

問下三大代理

時光機會真香

辣殺都出翻模

完美還原

可以以假亂真

想訂
但未見香港邊度有預訂

新手想問下cw studio出品得唔得？

有無人訂咗呢款，想訂但真係好貴

孤仔有

唔該晒
狗衝

依隻我都想買，但覺得太貴

麻麻地

我都覺同埋略嫌貴

大件夾抵玩

間房大到 真富豪智考吧

巴

人地啲開訂圖黎

第一次淘寶訂GK訂左呢隻水柱，下年1/2季到
訂完先睇到1樓話古羅姐係A貨，有啲淆

依隻唔係出咗貨啦咩

翻翻模黎喎 咁平

應該係翻模

呢個價似翻模再加白件要自己上色
有根底可以玩下自組gk嘅

唔係應該
係一定翻模
睇下有無得退返啦

總價1180人仔喎
買隻翻模喎
仲要呢款唔算炒款喎

我睇咗300至400蚊人仔個個位
咁千幾蚊就應該有上色

如果佢翻得靚我都唔介意既始終諗住自己屋企供奉
但正貨好似都唔係好見人放，又唔見有開箱睇

唔好嚇我我剩係識用gundam maker

古羅有上色嘅
同埋都還可以嘅
但呢款本身睇人開箱都唔算好靚
其實可以等下款靚嘅先再訂
或者真係好鍾意就等古羅現貨
貴啲，但起碼可以睇左實物再決定買唔買

想入炎柱GK
想問下有無咩推薦
我見有間MKE工作室嗰個好似幾正（如圖）

因為一隻都未買過驚伏

mke可以等佢2b出左再諗 利申訂左希望無伏 買開佢d wcf 係高汁既

個人認為等埋實物圖再決定
暫時市面上啲炎柱個面相都幾一般下

Ching 邊度有開箱睇

隻2b單買6千幾
不過面相真係完美還原

之前睇facebook有人post過呢隻水柱

邊間

好似元氣殿堂？
某啲賣pvc既有開訂

一個人開post放魔方蝴蝶 十幾個pm

想問下ching通常經咩網買gk

tnt果隻炎柱得唔得
我條女話要買齊蟲柱 炎柱 彌豆子

雖然咁講會得罪晒d鬼滅kids 但本身套野既人設就係d咁既樣 好難會靚到嘩一齊

哦，孤仔有開訂個套
上面都有師兄講
出親呢套都貴野
prime1個套都貴

放啦
尋日見人收4千
賣4500再買啲靚野
Fatfat
不過小心比人鬧炒狗
有啲人買玩具唔比人賺錢
要蝕錢放佢先開心

到底第一頁有幾多人睇
點解無人睇都咁多負皮

都係個句 無乜邊隻wow到我

女朋友咁好一齊儲
我個個唔理我買已經以為夠哂好

明明睇動畫啲畫面好似幾靚
利申：只睇左漫畫
漫畫真係好頹

無盒賣返4千
樓下交收 叫佢call4van走

我唔識欣賞

只可以講太少選擇
而其他果啲仲差
所以呢隻突出咗

所以話買雕/gk真係唔洗急
一定愈出愈靚
尤其呢啲根本唔值高追/買翻
（戴返頭盔：純個人意見）

實物好似未出個版幾靚仔

鬼滅呢種咁卡通嘅作品，買pvc算啦

過一兩年熱潮減退，pvc都開始出油揼得，啱晒

PVC 1 2年出油係幾咁粗暴咁對待

勁喎，一兩年出油，點做到

你係咪用脷奶勻全身，拎碌撚劣隻野

起勢咁吹呢套平庸之作嘅唔少係忽然動漫迷或者跟風撚，旨在食住個潮流打卡呃吓like，唔識唔願打理好正常

有打理真係差好遠 我有隻菲特中學買 而家都未出油

有無面相近鏡望下

笑左

犀利
我係啲貪新忘舊撚
啲pvc頂多擺一兩年就會賣
暫時留得最耐係隻著路飛衫嘅路飛

呢套真係贏係動畫

pvc開咗盒就跌晒價仲埋有愛先買 Gk以前有玩過 不過買白件搵人代工 都要2 3千蚊一隻

有冇話咩野香港代理係賣D 有質素又有版權既GK?

大部份係無版權物
因版權物好少用代理
龍珠GK 專業GK
我第一隻去左香港GK 未補款未知

香港代只會拎到部份版權既代 你要ein個種藝術版權既話要自已淘佬

啲pvc睇厭左半賣半送咁賣哂
咪當租玩具擺
香港土地問題嚴重
代工個啲係香港定大陸搵？

香港以前皆旺有間賣gk 最舊鋪係信和地底
而家pvc個價都差唔多2萬幾羊 越來越貴 同gk都差唔多

隻kai 多3500 人仔成堆要搶..
全部凱多PVC figure 都差唔多樣

係
啲pvc開始做埋啲場景
想做埋gk個market

呢個價真係寧願買黑珍珠個隻

jd話會幫佢出場景wo出到黎可能好店呢 雖然加埋就點都比炒價黑珍珠貴

想入簡刻炎柱唔知仲有冇得訂

呢間野啲特效都幾靚下同幾醒
睇中官方野無乜地台特效
但夾夾埋埋真係變左隻貴雕

我訂左簡刻隻戀柱同蟲柱
炎柱反而冇訂

睇圖疑似唔錯
但好似係新工作室？

識玩 揀女黎訂

係，兩定三個月前我喺度問完一輪，最後訂左呢兩隻
而家隻戀柱補左款，好期待，第一隻gk

睇工廠大貨圖好似唔差

係咪一千中？
到時到手再影相分享
買多幾隻就會迷左落去

訂1160
收左貨再share

係新工作室 好似變咗肥妹咁

之前做開一拳 唔算新

1160抵玩啦
分分鐘一番賞都唔止呢個價

但啲色水幾靚

我淨係搵到crossroad

呢間搵得小雲

屌 原來就咁叫cross

幾銀

1:1預1萬多d啦

完 以為1/4 或1/6tim

杜老師1:4 1:6咪之前開左訂

係wo 自膠

係，同埋簡刻呢兩隻冇咩特效，所以先訂
魔方果d太大舊

又大又垃圾

新入坑
想問下火影 有無手足買開
邊間靚啲有質素啲

我都係新入坑整係中意火影
最近買咗cs隻佩恩

岩岩開始玩想放走晒啲hottoys
唔夠位了

1:4=鐵風箏 想草齊版權曉=集美
散買可以t同ryu

一萬多D又真係唔貴想買返去放係公司

有無蜘蛛俠/hulkbuster要放

同埋鍾意咩角色先

師兄公司有好多雕？

無 但係萬零蚊1比1真係抵屌

我中意儲特別中意都係主角架啦但有位擺都想儲啲真係靚同特別啲
上網睇緊學緊野

Thanks

我反而中意啲配角多啲同埋個人唔太鍾意有太多特效

香港邊度有現貨買

呢款其實出咗未

現貨我都係去fb個啲gk群到買

其實啲咩奇點個啲係咪所謂翻模？啲人都係淘寶買

出左價
差唔多萬四人仔

未出貨

第一頁

唔係翻模
只係無版權

有冇訂單收

已賣

上fb會唔會收到

13000 tsume低配布仔其實抵唔抵？
全新未開

直接等出貨先閒魚買啦

稱唔上抵
而家閒魚好多1-1.05人仔
連埋運費差唔多 但送到你屋企
但自留又唔想煩都還好嘅
當然傾到12000最好

訂價幾錢

40xx-42xx人仔
好似係

係香港收海外版訂單

海賊王gk wcf黎講
YZ 定A+啲質素好啲呢

逆刃水柱 終於可以補款尾數

我淨係買過a+布歐
都價錢計算係幾高質

到貨請分享

順豐到付如果屋企咁啱冇人係屋企收件會點

問下個送貨佬收唔收payme或者轉數快 利申試過

送貨前佢會打比你
夾返時間/佢會擺返順豐站
或者問下佢有無payme/轉數快
比完佢擺管理處或者門口

好thx

門口驚比人踢兩腳

想入坑，想問下點睇espada隻赤紅

同隔離鄰舍啲關係咁差

無睇過呢套野 唔知原本咩樣
但睇圖一般般，定價咁高因為呢間野好似有版權？

唔差嘅

睇網站同外國網d人就話得呢間公司拎左個版權，想買版權product，但又唔熟d制作室公司

同妖狐社一樣 用外國審美做日漫動漫 望上去點都崩崩地 斬赤紅呢類2 3線好難得有人會拎 PVC都唔多隻 有愛就沖

不過幾千蚊買隻預左崩崩地就唔太建議衝了
廢事第一隻雕就失望
第一隻最好買啲一見鍾情或者wow到好多人嘅款
太多人亂買，中左伏就覺得gk好伏好肉酸

妖狐係可以崩到比外國人屌到要重製 唔明點解過到審

大家都係法國公司 但t真係屌打佢幾個次元 雖然係貴成倍

上網搵espada 間公司好似無demo或成品睇

呢間新版權唔會有住 外國既雕展又極少 仲要咁既時勢 大陸雕展又未必參與 老實近期幾間新既外國版權 大陸既銷量都係低到核爆什至0 所以都係個句 有愛你順眼就去 要預香港無人會接你手個種

等緊佢出依隻女帝
唔知呢間third eye啲質素係點

好似ok wo

重點
係香港賣雕本身已經難
有版權嘅貴野仲難

間工作室個名咁衰
第三隻眼

電影造型黎？

分享下先

唔太清楚

想問下魔方個隻香奈乎係已經開咗訂定係未開？

多謝忠告
想請教係咪因為espada 間工作室背景似妖狐社所以先預佢崩？

LS好似唔差
但呢隻下面比達同悟空唔知做乜鳩

呢間野訂GK安全嘛?新入坑，唔識

妖孤 hex espada 外國3崩

無乜留意魔方
幫推
或者你直接pm問下啲代理

唔係
係因為睇相都覺得好一般

上面比古洛係幾正
同埋唔同形態個嘴都唔同表情
抵讚
但我都係覺得下面兩個唔知做乜9
尤其比達啲頭髮畫蛇添足
唔係嘅話我諗我都衝左

Hex 唔係大陸咩

有冇人試過喺呢間麝香模玩買
我見佢地有送香港
又有youtuber開箱

我記得係外國但一堆大陸人 ryu咁

youtube 有段demo片

自己覺得頭髮好膠

官網寫中國品牌
如果你指 HEx collectible

可能想整融合feel
實物靚再收算

唔該巴打

咁應該睇錯貓小兜個簡介 反正崩到傻 唔理了

態度正確
但個模應該唔會改
比達啲頭髮好似拍緊洗頭水廣告咁
地台真係最大敗筆

唔熟
搵下先

勸你可以慳返

想入坑 上網搵唔到資料 但呢間野好唔好

等現

有無例子睇下

想買依隻，求各位Ching指教依間廠伏唔伏？

淘寶個yygk係咪都翻模嚟？ 1880 rmb，計返都要22xx hkd，原版都係2880hkd
GD天女獸進化鍊，但一早截咗單

新手第一次想買 逆刃 炎柱&猗窩座

想問下各位對逆刃有咩評價

利伸真係唔熟D工作室

平咁多 自己諗下

場景設計到位 角色面雕細節0分

$2180

個底座感覺好混亂

呢間正唔正

無玩開呢啲
但睇圖幾正

形容得好貼切

照個場景唔應該係笑緊
我都覺得有啲亂
呢排實大把人出炎柱，食住電影條水
等間有質素嘅出先訂

佢另一個頭雕就會襯D

想衝

另一個頭雕啲血假撚到

簡刻自己咪出過炎柱
又出

訂左有點後悔了

係好jeng

我都訂左 不過睇圖猗窩座個樣好過小王子個隻

後悔咪貨到放返出去起碼唔會蝕先

但有無啲出左貨嘅實物睇
官圖曉飛都無用

點睇呢隻 新手入坑

想問下有冇巴打係呢間野訂過
有冇鬼

我都係去番HKGK到訂算 當買個保險

咩工作室黎
呢排太多鬼滅
睇圖就千頭都入得過嘅

一直都咁講
搵啲大嘅有啲保障

好似叫PT 呢隻睇炒到仆街 1:6 3500左右

1:6 36 24 27

3500買另一隻好過啦 如果真係想買善逸 果隻靚好多

1/6 3500 一定唔值
又係鬼滅熱潮
之前魔方個兩條女都炒得起已經出奇
而家呢隻咁都炒到3千幾
真係得罪講句傻仔先至買
咁多人捧緊鬼滅，一定愈黎愈多工作室出
唔洗特別高追
加上呢套野本身啲人設都唔靚
啲雕真係靚極有個譜
我暫時都無一隻覺得好靚必入
有愛都唔好做水魚

仆你個街。我上次講完gk zone死都唔出貨。而家Facebook 都有人討論而間野。啲人話佢應該拎哂啲貨去炒，食中間個價。炒完就出面搵貨比返你，搵唔到就等到你自動放棄退訂錢。睇嚟我隻炎柱、戀柱都兇多吉少

岩岩先係佢度退左隻伊之助，魔方善逸仲未補 屌佢老母，我要貨唔要錢呀

gk zone果條友係咪有係youtube拍開箱？

唔係

早兩日上龍珠gk拎貨睇過實物幾靚 我覺得

但又係炒到on99 預訂先1600 炒到三千中

我都係龍珠gk訂左樣
第一次訂 想問下呢
一定要上去拎？有冇得寄過黎
同埋睇人地話補款 係咩黎？
成個流程係點的
落訂 等 尾數 到手 咁樣？
同埋 佢地分一季季 第二季通常係幾月份

你訂果陣會問你自取定順豐到付架喎
補款係你訂果陣比左訂金 就黎有貨會叫你補埋個尾數
流程就係你講咁樣
我理解應該一年分四季咁分 第二季應該4-6

好 明白哂
唔該哂巴打 岩岩入坑 好期待佢到

師兄們點睇呢隻 想後追

4檔得杜老師值得後追

Gk zone hk先係

都係個句
除非有愛有錢
唔係嘅話
呢啲無版權嘅好快會有隻更靚

到時記住分享

呢隻當時出就幾好
但而家已經唔值得追返
杜老師個隻某寶仲有現貨
大好多 靚好多

冇問題 智考巴

後手幾錢入手會叫合理d

頂盡三千內

開左mewe page and group
可以分享下啲玩具開箱

大家覺得邊隻1/6嘅凱多型啲想草齊舊4皇。已訂Last Sleep 白胡子 + 大媽

大媽都訂真係好有愛
黑珍珠 / 集美
Ls隻凱多個動作好奇怪

in黑珍集美we7

簡刻咁平就唔好要求qc咁高了

都係，千零蚊，我覺得d上色面相已經好好了

我都覺LS果隻好奇怪，另外黑珍珠要等人放。集美好似截左訂。TC太初嗰隻點睇？有埋3災係左右

唔洗咁樣自我審查嘅

除左問代理之外只能係facebook徵

之前專業gk個隻凱多好似想放

集美凱多燶燶地
啲買賣群同咸魚間中都有原價單賣緊
太初個隻好似偏細左啲

出貨咪一樣真香 黑胡個價照上返返黎

某寶有 plus版
計運費同轉港紙
我諗4500應該得

型撚到 但對格比達冇乜愛

反而覺得呢隻麻麻 唔知係咪我問題

分分鐘又係自己友炒作
見過黑胡自刀一千都入唔落手
仆街仔整死我個艾斯

呢啲唔洗高追啦
原價就叫入得過
炒貴500內就睇有無愛
Over就唔值鳥

+1
面相麻麻
特效同能量球更麻麻
地台勉強叫唔係圓形無咁悶
重點套戲過左咁耐先黎出

未得閒剪片
個人認為今年最佳雕像
搞到好想買埋隻thonas & death lady

呢隻好撚正

wa終於比你收到
thanos我都想買 但唔想要deadlady

真.雕像

係 算靚價收到
開箱開到wa wa聲
真係好很靚
-
我都麻麻地死亡女神
但一套好睇啲
Toyhunter現貨價15.5k

想問下大家有冇用燈照住啲GK?
我夜晚慣左唔開燈 想買啲射燈仔照住佢地 夜晚都有得J下又唔洗開燈
有冇推介?

係gkking訂左隻逆刃炎柱對上三，有無巴知呢間代理掂唔掂？

入完數先問店唔店有咩用 呃你既錢已袋 你想報驚錢又太少唔會理你

人類總要⋯⋯

不過呢間暫時都未聽過呃人嘅
但都係個句
寧願係大代理訂好過平個少少訂完心慌慌

我本身想都係呢間訂
不過後尾去左hkgk

原來呢個月想收呢隻peter gk
貪佢個樣奸得黎夠柒

點知一search某寶炒到6500人仔

我係佢到訂左隻艾斯..應該冇問題

岩岩見到有隻桐生一馬好想買 想問下呢隻o 唔ok 因為唔係好熟d 工作室 間野叫陸行鳥工作室

同埋我見香港得間叫香港人GK 既有代理 呢間o 唔ok

幾錢先
香港人gk 真係未聽過

呢隻官方野都唔差喎

其實買鬼滅可以主攻簡刻合作系列 隻炭屌打左家陣所有炭

岩岩出 1:8果隻？

岩岩有片個隻 同場景屌打某刃

我見到好少人讚好 有D驚

我睇台灣D網

預購訂金：4300TWD

預購全額：12950TWD(不含國際運費)

香港人GK個價係 預定優惠價3660元 定金1500

岩岩碌左下 個FB PAGE D POST一個LIKE都無
you諗you啦

講真呢隻我都有啲feel
定價還可以

咁嘅價買站屍 不了
一半價錢都要諗

想買個玻璃櫃 智考巴有冇推薦

我窮 用緊啲爛鬼貨架
幾舊水
到時搬屋/移民先整櫃

用貨架點解決塵既問題
有冇相睇下 唔該巴打

同埋某寶有冇邊間推介
仲想問下智考巴有冇群 可以比我入去

我都有少少心動 但無位了 近排迷睇v 雕料唔點理 唔洗洗錢就是爽

我仲未出名到可以開群
靠大家多啲留言同分享
暫時開左呢啲

INSTAGRAM：

Mewe:
Page：

Group：

或者直接係到問

咩係睇v
我呢排洗好多
啲野又賣唔去清唔到位

收左貨？評價點

因為新手，對炎柱又好有愛心急左
其實呢啲代理可以點呃人？第一次訂乜都唔識

好似順豐黨咁
收左訂 最後消失風雨中
或者個款炒起左
同你講比人cut左單/寄失左轉頭自己賣返炒價

香港d展示箱真係貴撚到癲
個箱先百幾蚊 做下d濕鳩設計就賣2K幾
雖然話藝術有價 都唔係咁誇張啊

本地可以望下呢間，之鋒有推介過

v tuber

一齊屌隻1:6 1700人仔 反正唔會買開天

未收。不過朋友呢間買過 已收貨

強搶民女

已留言加一
忍不住鳥

［member]到時唔要加價比接盤仔 逆刃都可以炒到咁 呢隻咁平賺硬 我諗緊屌唔屌多2隻拎去幫補返新入坑個陣買左隻垃圾棄左單既錢[/member]

NSFW

1/6 1/8 各半打

站屍無咩好影啦

等出貨每隻+1000 夠你買多隻布洛尼

你地講緊新個隻炭治郎？

想訂1/6

個隻善逸有人收4千唔知托價定有錢無掟洗

已訂1/6
唔訂個啲到時4千同我買啦

已訂1/6 幾時先出上弦1-6呀 除左童磨

簡刻個隻？

新隻炭治郎 訂得過？ 個工作室掂嗎

我都應該訂隻1/6

睇佢啱啱出貨個隻戀柱都唔差
訂唔訂得過就真係你自己諗啦
利申:已衝訂

新炭仔條龍幾靚但把刀唔是斷刀差咁d

唔係有二把刀咩

咦 係喎

留名學野

鬼滅kids就是廚 景品當神雕

出過咁多隻鬼滅，第一隻忍唔住衝左
希望唔會引埋大家一齊中伏

要伏一齊伏
利申:已經訂咗5鬼滅gk

衝左訂1:6 愈睇愈頂唔緊 條龍 仲要有炎柱刀鍔

伏都會有人接

型到 如果係炎柱就好

仲訂左啲咩

齊上齊落 要奶野一齊奶

呢個真

簡刻嘅炎柱 蟲柱
Cross嘅蟲柱
同埋簡刻合作個隻炎柱

t蝙蝠俠wo 唔係唔沖呀

簡刻做設計定代工

運費到付係咪要當場即刻拆黎檢查?

土地問題 訂左1:8

訂左1/6。尋日度極都係冇位擺
師兄知唔知可唔可以同佢講轉1/8

到貨就會有位

香港順豐睬你都有味 阻住人派晒d野收工

好有愛喎 到時開箱些牙

垃圾T 不了
隻布仔仲未幫我售後
On99
等左咁撚耐
唔會再訂呢間野

直接問代理

呢個真
但外箱有爛你就有權即場拆
叫佢做證人證明一寄到手就爛左
但速遞員個面口一定唔會好
外箱無問題佢要你簽收完先準拆
同埋香港啲保價好撚流
你爛尻左都係賠返個運費就算尻數
所以外箱有爛唔好比佢走
拆開左大損就拒簽

搵大陸單買售後可能會好d 本身有地區總代可以售後

明明你悟空柒達對波真香左

係
諗住外國勢力但好撚失望唔會再係官網訂

好
希望快啲出貨 谷住好辛苦

有無師兄知尼間嘢得唔得

睇#713

呢啲通常幾個月就出 好快

魔方可以唔理

魔方透明件可以參考蝴蝶忍個pat屎

Why ？想知

琴晚一開即過數訂咗1/6。。鬼滅第一隻，終於要出手

火之神神樂好似唔啱色
魔方整男角麻麻地

魔方遠睇銷魂 近睇搵笨

係咪開左通透世界之後既神樂

魔方動態我覺得設計好過簡刻

訂咗1/6

訂左隻benpresto炎柱 但後尾先發現係異色
之後應該收番多隻正常色
有冇人知點解笨大要出異色景品 望落又唔係2p色 似打機開色弱mode咁

來吧齊上齊落

為左呃更多嘅錢
有啲人會偏好異色（我都有時會）
反正佢同一個模，上唔同色 就可以搵多筆錢
何樂而不為

年度最佳雕像？ 我會投一票

希望啦

咁外箱冇爛我照收算
本身都諗住叫佢放住喺順豐站睇吓點樣偷渡返屋企
買GK真係有一就有二
本身諗住買一隻就收手
依家一個月唔到就買緊第二隻

我原本得隻蝴蝶忍 不過近排放咗 依家得2張訂單

唔知幾時收到貨

你係咪搞錯左 魔方係男女都唔得 自從搞左集美 黑珍就放棄左魔方

請問各位，GK zone代理如何？
冇睇到post就手快訂咗上三對炎柱

祝好運

之前有人收唔到貨？
哭能咗

訂左1/8
無地方擺
同限量得99隻

仲有啲師兄話等遲其他代理好多先出到貨

呢啲海外九成無限量

半年後包膠

截單前無限量
自己都畀限量兩隻字呃咗

1/8

唔好諗啦
呢個post人均一隻
一齊發達/一齊中伏

团队：T.N.T Studio
作品：上弦之三 猗窝座 血鬼术 术式展开 破坏杀·罗针
比例：1：6
配置：地台，人物主体，地台灯光，红蓝双色可选
尺寸：高27 宽25 深25
价格：1388 定金待定
体数：288
开订日期：2020,12月5日 19：00
预计出货：2021年二季度
备注说明：红蓝双色均为还原动画，样品在制作动态灯光效果的时候有些磕碰划伤，有一些漏光，大货不会漏光。

各位覺得呢隻tnt 上弦三如何

有邊間工作室係高質同比較差？

不過不失
個地台燈幾有新意
有愛可以入嘅
但無隻炭治郎咁wow出聲

Tsume 10週年Batman
得啖笑做到太日漫feel

lm真香

玻璃櫃有冇話趟門好定推拉門好d
用過趟門好多塵入 唔知推拉係點

GK界大毒瘤youtuber又出片

仲敢出片

要做到接近無塵你就要搵有加裝外框個種玻璃 當然會貴好多 普通推拉玻璃框一樣易入 其實要擺得靚可以唔用璃玻門 勤d清塵就得 買個大毛掃得閑掃2下已經ok

毛掃你地通常買邊隻有冇示意圖睇下

有版權問題想問下
Po頭講既個幾間公司係一定有版權？
會唔會係有d有 有d冇？
我想知隻野有冇版權可以點查？

因為每個動漫都有版權
但第一頁講個啲九成九都係拎左版權先會出個套野嘅版權
好似tsume咁買左hush蝙蝠俠版權先出

如果要出啲無版權
就好似集美咁
無版權嘅雕就用第二個工作室嘅名—黑珍珠

原來我之前睇既都係冇版權
我諗之後睇價錢就分到
都差得幾多下

想問師兄d代理問題
1.之前上某寶搵左個細d既代理訂野, 個群都有兩百幾人, 佢d 簡介同龍x home呢d大代理一樣, 問過佢都話只係代理幫訂
因為果陣都搵佢訂左另一隻野（未夠鐘補款）, 所以見佢推薦就搵多次佢, 其實呢d驚唔驚有走數問題

2. 跟住見返香港d代理幫訂其實計返港幣差價都係貴50, 咁其實搵香港代理幫訂安全d? 但係佢地又點賺 冇理賺多你50蚊但係幫你食風險

麻煩d師兄教下路

1. 淘寶唔存在拎唔返錢既問題 只係有無貨比到你 比唔到就淘寶客服要佢退

2.貴50都要睇邊間 最好就肯定係專_

Thanks馬雲巴

唔該曬師兄我驚佢會當我收左貨 咁大同細代理其實冇分別？？ 同埋見佢地十間八間都有 但就話全部可能得二三百體, 計埋香港同星馬台都夠分咩？

專_係代理？ 我純粹好奇香港代理好似賺一百幾十都做

邊間最好就唔知 總之唔好有個Zone字

無版權9成9海外一向無限 有版權既體數先係真體數

代理又點會賺咁少 當佢寫賣2000人仔 但工作室要比代理費 即工作室實收1999-1000人仔不等 睇邊間

而香港呢 就食上面個舊錢之餘再賣貴d 舉下例專_賣隻簡炭 佢就已經比大陸貴120蚊 直接賺代理費+120

你明解點解呢d大代可以有咁大地方既實體店仲可以養員工未？ 因為真係好多人唔敢淘而進貢比佢地 雖然佢地有本地售後幫你修模

港代既實體店話就話展示 實際就係出公數玩玩具 然後又新野既話舊野又可以市價賣無限loop

大陸好幾個大代老細都已經買別墅渣靚車 請幾個員工對客自已慢慢收錢咁玩

痴撚線 真係曱甴咁死唔去

都估其實香港代理都係幫你係某寶禁個制
我而家訂左3隻都未收到貨, 1隻搵香港代理 2隻上某寶自己禁, 第一次買有咩注意

唔係幫你㩒掣佢地唔係淘寶幫你買
而係會有代理群，啲工作室派體數比啲代理
代理價一般係定價嘅8-9折左右
新啲嘅工作室可能會再多啲折
啲代理就係賺你代理價同定價之間嘅炒價
某啲黑心淘寶店會跟住市場價炒/斬單

斬單即係同你講無貨到？

多左個炒字 自膠
—
無錯，到時話工作室無貨派比佢/通知左你但你遲左補款等等唔同嘅原因斬單
然後就賣比啲vip/高價徵嘅客
或者最無恥就炒價掛返出黎賣

條女幾正
咁既樣都有條正女 咁我d女應該排到尖沙咀

唔排除真係有幫你禁掣

雞來架請黎拍片衝view

今日訂左呢隻

係兆萬訂？

係啊

淘仔訂係咪猴__、怡__、小__呢三間比較安全？唔會斬單

你呢到得第一間先係真正安全
其實你任何代個到每月課夠數係咪都安全

賣 Tsume Vegeta 比達 1/4 正版 連啡盒。

Gem好似靚d但aniplex post好撚正

有咩好比 兩隻都唔似正版pvc點解唔等alter或者睇下bellfine

Alter會靚d?

Gem個隻差好遠 變左第隻人物咁

依排gem搞咩鋼煉個個都係咁好似ps完咁

pvc界有邊間挑戰到alter ssf咁貴就唔提了

岩岩收貨

問題係都唔見佢地冇出炎 alter就有隻蟲柱 係幾正

出咗洗唔洗叫你等呀同埋過翻鬼滅po傾好似好啲

鬼滅既gk唔可以係度講? 我又唔係討論劇情

快開

打算訂哩隻

十月已經開左訂喇喎

乜都加龍 不了

第一次玩訂咗呢款鬼滅，因為兩間工作室合作諗住冇死。價錢都可以接受，最多實物唔得以後唔玩！

求大家比意見，小弟訂咗1:8同1:6各一隻，想只開一隻擺同check工作室功力。應該睇大嗰隻定細嗰隻呢？

杜拉出咗隻共嗚gk 幾靚

截晒單！ 話有得訂嗰間好多劣評（慢），所以我都冇訂。

開隻大
愈大愈多細節位
咁另外個隻擺係到做咩

圖呢

炒

訂完之後一日就截單，限288隻，唔知係全球定香港

簡刻頭鵰算唔差
你睇下聖殿隻炎柱就知可以幾恐怖

奇怪好多人話GEM 唔似...

點解講左咁多頁仲有人覺得無版權既體數關海外事

即屌！

身型問題
Gem係高瘦美男子型

想問下智孝巴你隻蝙蝠俠係邊度收同埋幾錢
好靚啊

我就係要呢個答案
咁好簡單 睇下到時邊隻炒貴啲咪賣
自留珍藏緊係雙擺

你指新個隻xm?
定上次隻prime1

Xm 我係香港同師兄收全新未拆，佢係xm hk代理訂；
Prime1我係閒魚收二手

請問係fb谷嗎？可唔可以share個谷名

我係好多谷都有po
唔知邊個gp徵返黎

P1S 全部超大隻...佢細小小會好好多

而家熱潮
之前訂而家派先炒姐
同埋呢隻乘住個勢大把人訂
到下年過曬氣有鬼人要咩
睇下HT avengers 4果d

邊個話要出貨先炒到
下年過氣又點 新入坑截訂無訂到又想要個班仲想要咪得 本身就係呢d新入坑既傻仔先炒得起家陣鬼滅個堆景品級別既gk

1/4自帶場景有咁既size係正常 唔通你想佢好似ryu 龍珠個種搵你笨比例+場景？

隻紫龍好型但勁大隻.

係唔似 做得太過秀氣 好似啲公子咁

Ryu個兩隻龍珠真係得啖笑

好彩無睇星矢
極深坑 下下都12隻 搞唔掂

我神話已經俾人坑左
你搞錯左係 12+5..
但隻冥王真係最高作品沒有之一

唔該晒先🙏🏻 另一隻當後備，因為見好多師兄話容易碎😅

係好易碎
但自留嘅話都要拆哂檢查下
有咩事可以售後
之後再開 一開有損你仲麻煩

明白！ 感謝提點！

我想問個個都提要當面驗收, 如果我買大隻既可能拆盒都要5-10分鐘, 跟住先望
個人會企係到等你咁耐咩？

你同個順豐熟既話可以慢慢驗 如果外箱無爛無剩又唔熟佢采你都有味 叫你快手簽完比錢佢算

而且真係大隻個d點會係10分鐘貨仔 多少少分件既話叫埋佢幫手開再砌好黎驗1-2個鐘都唔出奇

所以都唔明點叫佢等我

想問係taobao買 平咁多
點解要喺香港搵代理買？
新手唔識 純粹一問

我見都好似平兩舊左右

其實想問點解某寶上話出貨時間2020 第一季或者第二季
或者有d寫6-7月
總之就應該一早出左貨

但係禁入去仲有得揀補款
什至落訂都有
究竟呢個咩玩法

咁就睇咩店 有空掛釣魚 有特登set多然後懶得落架 有棄單但懶得落架 你想要咪問 可能真係有現 唔係黑店個幾間

想知邊幾間黑就google下 2個po答左好多次了

唔該曬師兄好多明明過曬出貨時間都好似仲有得落, 但係又搵唔到開箱文/片去睇隻野咩料。

之前追post好似話黑店會二手收返黎再賣貴d?

因為出貨時間只供參考

唔係二手收返黎
而係直接cut生客單再跟市場炒價賣/賣返比佢啲vip
有啲大店講明熱賣款要咩條件優先/先有得買
最後唔會cut

咁真係好仆街, 等成半年最尾比人cut單
我仲以為係delay。

未算仆街嫁啦 再黑d都仲有 空掛收完唔會同你去2手屌1隻 幫你永久無限免貸款 你唔醒起筆錢就永遠送左比佢 你提佢佢就9up 1個時間比你 要佢退款又要搞你一大輪

比人cut直接比返錢你算有道德嫁啦

無位無愛都心動真係幾靚

我想問GK Zone 咁做，同之前GK Zone HK係咪差唔多 檢查完先寄比我，我問佢：「你檢查完無事，寄到嚟有事咁點？」佢唔覆我

佢實話搵順豐賠（保價即係買保險）
但首先保左價都唔可以簽收前開箱
一定要個外箱有爛先可以開箱望完先簽收
我問過好多順豐，線上/電話客戶服務全部都係咁答我

其次佢開左有爛係咪佢包埋售後，
你驚佢開完箱撚完先比你就話一齊係佢倉開箱檢查

想買隻小新gk翻模善逸 會唔會好大分別？見呢間d評價唔錯

我見都好多人比左錢 心郁郁

番模基本同實物差幾成

都係唔買翻模了，最後訂左fantasy炭治、簡刻胡蝶同小王子隻細鬼一同無慘
Aniplex嗰邊就訂左義勇同炎柱

個d叫大陸版

又係呢間垃圾，做法同gk zone hk係一撚樣。跟本就係佢出貨慢搵一百幾十個藉口話係為你地好咁樣。

同埋而家gk順豐本身都唔再保價

想問咁多位師兄，我第一次玩gk,收左隻全新魔方我妻聽日面交交收，想問面交時應該有咩位要檢查

唔係啊，踩住木箱個隻

木屋頂，sor

冇武人果種感覺
明你講緊d乜

正確選擇

香港仲有，中国先無，玩爛左

你上門交收？
係街到真係好難 check

我地鐵站啊，所以先問我可以點check同check d咩

草齊集美7武海 可以召喚神龍

當場砌一次慢慢睇

本身留意唔到fantasy 係追post見到你地討論先決定買埋一份

講個信字
唔信就搵個地方check

你屌唔屌隻熊

買左p1s仁哥 不了

呢隻又係好想屌
不過等現貨算
而家想專心xm

新入黎 見到TPA戀柱有啲想入坑添

呢隻野炒唔起？？
見仲有現貨

記住鬼滅唔好高追
正價先好入

天獅我不嬲都麻麻地
加上集美/黑珍珠兩隻凱多都屌打市面上嘅凱多
睇隻ls幾慘就知

我見卓洛 魯賓同山治都好多人買但都係分唔清幾時發貨 得卓洛見有人開箱

天獅太普通 完全無炒既價值

明白巴打
但想問下TPA啲質素如何 其實入唔入得過

不過不失
我自己一定唔會買

點解咁講
同埋想問埋如果訂既話專業同香港其實係唔係無咩分別

我覺得
龍珠GK = 專業GK > 香港GK
但3間都唔以有咩問題

巴打覺得三間有咩分別

鬼滅家陣叫對得住價位既真係簡刻 再唔係就貴好多d TNT 其他雜牌軍例如某刃真係講到口臭 審美有返咁上下既玩家自然明 最慘既係沖鬼滅既好多審美都係眼鏡社對比級別

2間黎講我會簡專__k

原來係咁
咁我繼續留意下先
本身諗緊簡刻隻炭治郎定TPA隻戀柱

個兩間我都有買開
龍珠由買景品開始買
專業由入左群識左老細開始買
所以問我一定推呢兩間
香港gk就都係比較出名嘅大代理
但我同佢地零交流

上圖

@所有人
預留留言+1 T社 妖精的尾巴 新品
天空之滅龍魔導士+鐵之滅龍魔導士 大型HQS+系列共鳴場景1/4 售價接近納茲

有溫蒂有d沖動

呢兩隻我都訂左

訂左1:8炭仔同簡刻胡蝶

而家應該狗衝訂炭治郎先
等緊仲有無廠出戀柱

炭仔呢個價位真係吸引

+1
但我隻納茲仲未到貨

等收第一隻GK

我都係呀第一隻

呢隻不得了 下款係羅傑

你隻胡蝶未收貨咩
睇資料寫今年第四季

未呀都唔知點解咁慢 不過我都係上星期先訂

邊間仲有得訂

好多都仲有喎 BOB/怡紅都仲訂得

本身無睇淘
岩岩睇完 可惜都係無簡刻隻戀柱

簡刻戀柱我見現時點有得賣 好似係千八定二千(唔肯定)，我都覺得幾好睇，不過個人鐘意胡蝶忍多d

唔係喎巴打 我見到淘有喎 你打簡刻戀柱已經有 好多現貨

係啵 唔該晒巴打先
但啲價位都要去到千九蚊 好似唔太抵

咁又係 無留意到添 本來1000蚊搞得掂 要食炒又真係唔好掂好d反正遲下一定越出越多款

真 買住炭治郎等戀柱

今日上去睇到實物 跟埋個半胸超正

1900不如訂tpa隻戀柱
睇圖我覺得個頭雕好靚

要掙扎下
但越睇越多唔同廠 新入坑真係唔知點分邊間穩陣啲
Btw 巴打有無聽過 牛模玩 唔知係唔係台灣代理
但見佢有簡刻 戀柱 第二批訂

係台灣代理
台灣我淨係買過花果山同可樂心

咁可以掙扎埋呢隻

巴打們覺得依幾隻如何?

試面2隻可以玩羽黑/幕后出得唔差仲1堆自刀 小鳥買非加呀媽

睇圖計：藍染還好 不過不失
葛xxx：唔多掂，買幕後/ryu
小烏：好唔掂，figurama暫時屌打市面上所有小烏

gkking
專業gk
龍珠gk
三揀一既話會揀邊間

後兩間都熟 唔方面答你
只能夠講唔會揀第一間

頁頁都有人問 下次智孝巴寫要買去淘仔再自已google邊間伏好了

買開龍珠gk
但次次都要俾貴幾十

就係唔想推淘仔

而且新手入坑搵返香港代理
有損要跟都易啲
-
但都係keep住有人問
下次加大個字型先
同埋雖然某寶係平幾十
但你地海外運費加手續費都差唔多

我都麻麻gk king
啲態度麻麻 可能都唔憂做
推薦專業
問答都有禮貌啲

不過想問下專業gk係咪唔會有單
網上過左數 佢地confirm左你 其實就ok

Yes

6刃係咪依隻好?

你本身po個隻都無問題

巴打們點睇Queen Studio?
見到隻Wonder Woman好似幾正 雖然好似無得訂了

美漫版權大廠 想沖就沖

T社 妖精的尾巴 ，人物为加吉露和温蒂场景配2条龙，总数777个，价格在1300欧元左右 。

2條龍 再見 大到唔想買

唔該巴打
咁睇黎可以搵下邊到仲有貨

有圖未呀呀呀呀呀呀

好正，到時開箱分享

想買隻炎柱 邊間工作室好？

無一隻好驚艷 TNT 叫幾合眼緣
可以等下

鬼滅gk so far都垃圾
要黎厄新手fans 而已

真 暫時開訂最好已經係簡刻隻炭 最起碼隻景品係對得住個價 其他都係理財景品買黎賣比新手賺錢買真雕

未有實物已經再同你講會出再不斬+白

終於到

問下間廠香港有無代理先
但要抉擇下值唔值七千

未見過主流個間有開qs 淘仔幫到你

More plzzz
呢隻幾錢

簡刻隻炎柱點睇

睇睇先
想問埋巴打淘仔售後會唔會好麻煩

QS淘寶有官店同埋QS官網訂有啲直寄香港架，上官網睇下

呢款佢官網唔寄香港
淘仔就寫左截單了

好似$1600 唔得閒開住

又唔一定要官店 售後咪一樣搵代理然後佢比個地址你寄返去 你照可以要求佢寄落黎 反正都係工廠同你搞實肯

千與千尋嗰隻睇落幾靚
但係唔識間studio 有冇ching買過

好 唔該巴打
可能會同怡_淘仔買 掙扎多陣先

奉勸各位無咩事都唔好訂GK Zone，一來出貨慢，二來佢明明講話兩個月之後，都未出貨係可以退錢(之前係試過1次即問即退)。唔知係咪太多人都要求退錢，啱啱再同佢講話要退錢，佢同我講話要跟程序。要等間野退咗錢俾佢，佢先肯再退錢俾我。間野唔退就要我繼續等到2046。就算退到，仲要寫支票要我親自去拎，仲要唔係還齊數，扣手續費及匯率費真係痴撚線。一啲承擔都無，好似覺得做生意實賺硬，唔肯退錢比客先。

問佢個程序要幾耐先退到，佢都係比唔到過期我，成日話會盡量快處理。